唔好撚再話家樂軒係藍

到底話做謠話老闆娘嗰個人係乜撚嘢居心

好多人都話家樂軒係藍 係到屌
但我自己不嬲知老闆娘個仔係黃。

618留守完第二朝早佢送咗十幾個餐過嚟
有次係天西撚完狗 佢仲做校巴司機
一開始聽到啲人屌話 家樂軒係藍絲
我都好驚訝
聽翻話係個老闆娘係鋪入面屌我哋係曱甴
我嗰陣都諗緊係咪淨係得老闆娘個仔係黃

頭先同大隊係頌宏軒散咗 約好咗晏啲再出
我諗緊入唔入去食嘢 因為都驚老闆娘個仔會唔會唔係到
我係門口企咗陣諗緊入唔入去
老闆娘今晚都企喺出邊啱啱望完我哋
我同佢對望左一陣
我嗰陣都諗緊佢會唔會閪我面
跟住佢對住我笑
嗰種係堅係好溫暖嗰種笑 好有媽媽feel
我同班fd冇換裝 直接入咗家樂軒食嘢
的確個個望住我哋
坐低嗰陣都有啲唔自在
但係老闆娘就過嚟同我地細細聲講
: 諗到食咩未 口唔口渴 嗌住嘢飲先 凍檸茶啱唔啱 我請你地。
再過多陣我哋嗌完嘢食 佢話
: 呢餐我請你哋。慢慢食。辛苦你哋。
我哋超唔好意思 係咁話唔好。
佢淨係 擰頭 唔理我哋。
我仲聽到佢同佢員工講: 我請我啲仔女食嘢咋嘛。
得閒又再行過嚟問
: 夠唔夠？唔夠再嗌。

嗰下個心真係好撚暖。。你哋咪撚再屌家樂軒係藍同老闆娘！！！！！同埋一啲都唔撚難食！！！！！
我愛老闆娘 我要成撚日幫襯

天水圍？

係

老實我唔多信
1.你AC 得1個post
2.黃店都未去到甘好招呼同請你食
3.多人證實老闆藍 仔黃

我講大家話 死全家 俾狗屌

過嚟囉
我仲食緊 唔怕俾你知

同埋我覺得係因為呢排個個屌鳩佢係藍
搞到好多後生仔都唔嚟幫襯
可能係因為隔太耐
終於見到我哋呢啲人入嚟幫襯
好難得所以請我哋食掛

都係嗰句 我講大話嘅話 被自殺 俾狗屌
淨係希望大家唔好再質疑老闆娘

過嚟fc先

come

前幾日何妖落選，佢地播小鳳姐

Tui

再黃都會俾日日坐門口班廢老染藍
加上啲嘢難食+長期整污糟條行人路係事實

再者，其實我唔多信你篇嘢

多一個自稱黃總好過堅守藍！日久見人心，俾個機會佢 show off 有幾黃啦！

馬車地頭

藍黃唔撚理啦
問題係都唔好食

家樂軒可唔可以乾淨啲
新開嗰陣成日食 而家行過都唔敢入

因為劉馬車識呢間嘢

我去親都冇廢老屌，但就有兩次聽到廢老屌政府。
不過我算少去，唔係住嗰邊。
污糟我就唔知啦，冇點理
btw點先信

我仲記得思覺老師睇完劉馬車條片都話想食
但車費太貴